有冇人番工超冇記性 個腦長期閉塞 同事交代咩事都唔清楚up緊乜 每日on99比人鬧咩都唔識

我就是成功的例子

Let it sink

咁你應該睇醫生

我同事係咁，我情願佢快啲辭職唔好阻撚住，做既野一pat屎咁，教完錯，叫佢改都錯

早d訓 唔好咁緊張

打少啲J

你聽力會唔會有問題 留意下

一唔夠瞓就會呆足全日,進入自動導航狀態

有交帶ga同事講之前會email drop低d 重點同埋tasks
出黎，亦有d仆街一大輪嘴好快講完比個陷井你。通常後者比較多，亦都睇得出佢地永遠升唔到上去。希望樓上某條仆街唔係呢d扮醒嫌人蠢ga人。

呢d 野 其實係 睇你有無心
有心既 你字典都背得出
無心既abc 都背唔到啦

我見到公司啲同事就算恰眼瞓打喊露
思路都仲係好清晰 表達好清楚

但自己因為表現差而抑鬱 已經長期冇打過丁
每日訓足7個鐘 只係有時緊張半夜紮醒
但係個腦仲係on99咁 究竟係咪有咩暗病
自問完全絕對唔想偷懶 唔想做同事負累

我都想辭職 唔想累同事 但要再搵過份工 你估容易咩

胃有事？

拎支筆搵張紙抄低
真係咁難？

我每日瞓得5/6個鐘,通常都好難瞓到個鬧鐘響嗰陣,一到4-5點就係咁醒下又瞓下之後到6點起身返工,但放假又冇事,不過要返足6日.
利申 做飲食

嚟緊年尾就會辭工之後轉行,抖到新年去下旅行咁.

因為自知有咁樣的問題 已經盡可能搵紙記低

我明啊，我做左成年野都仲係有唔少甩漏 ，成日都留意唔到細節位

有啲仆街一大輪嘴好快講完佢想表達嘅嘢，亦有啲仆街自己對號入座。通常後者比較多，亦都睇得出佢地永遠都係失敗者。希望樓上某條仆街唔係呢啲扮醒對號入座打飛機扮受害人。

好唔想比人屌我廢啊

做緊邊行?

我都係
有時一急要做得快就好易錯大意野
如果想花時間仔細check又比人話做得慢

Same 仲要今天Final Year

打少點丁

同感，可能係天生專注力不足。自問比心機做野，有責任心，但好易唔記得野，尤其是非常規工作。
唯有早d訓，jot低要做既野，每朝搭車睇睇今明兩日有咩做，咁樣可以減少錯漏（但都仲會有 ）

我都係無乜記性
不過因為懶
有時唔記得左咪問返人